有兩樣嘢想講 (重開)

1.
我唔撚該你地
唔好見侵仔簽咗就圍爐打飛機
捧鳩佢上天啦 佢冇咁撚偉大
冇利益佢係絕對唔會簽
互為互利而已，頂盡都只係敵人嘅敵人
唔係話夠靠人冇骨氣正廢閪
但呢條撚友絕對會係過橋抽板嗰種人嚟
——————————————————
2.
大陸嗰班咁嘅所謂屌你老母臭閪「手足」
話咩「香港人太弱，我哋引以為鑑」
係咪食太多大頭奶粉食都傻撚咗呀？
你地放撚晒煙花啲防暴都只係出緊棍盾
一粒TG同膠彈都未撚出過

喺香港行行下街都要吸毒氣
女嘅就亂姦、救人採訪嘅就瞄頭爆眼
唔撚妥就打柒你再推鳩你落樓
仲冇預警開真槍

莫講話煙花，我地呢邊想話想撤退
都比人Trap撚住喺間學校度要爬渠
點撚樣為之太弱呀？
唔該唔好再攞我哋同你對比啦
屌你老母

1. 成件事絕對利大於弊, 事實上人地真係幫緊你, 多謝人地(不單是Trump, 而是幫過手既美國人)都係應份, 而大家都無因簽左既放棄其他抗爭手段, 所以捧到上天既講法有D誇大了, 而互"惠"(你打錯字)互利在某程度係岩既, 但係唔會有人係國際層面放係嘴邊, 所以亦無需要係咁講(做怨婦), 何況帳面睇點的確係人地幫我地多D。

2. 同意, 無補充

2. 唔該部分連登仔女都唔好再叫班支畜做「手足」
坐埋一條船嘅兄弟姊妹先有資格叫手足

支畜唔係敵人都係幫兇